<html xmlns='http://www.w3.org/1999/xhtml'>
<head>
<meta charset="UTF-8" />
<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge" />
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1" /> 
<title>Либидо у женщин ударение</title>
<meta name='robots' content='max-image-preview:large' />
<meta name="description" content="Либидо у женщин ударение. Как повысить либидо во время гв" />
<meta name="robots" content="max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
<meta property="og:locale" content="ru_RU" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="Либидо у женщин ударение" />
<meta property="og:description" content="Либидо у женщин ударение. Как повысить либидо во время гв" />
<link data-minify="1" rel='stylesheet' id='main-css'  href='https://behotgirl.nashi-veshi.ru/css/style.css' type='text/css' media='all' />
<link data-minify="1" rel='stylesheet' id='new-css'  href='https://behotgirl.nashi-veshi.ru/css/new.css' type='text/css' media='all' />
<meta property="og:image" content="" />
<meta property="og:image:secure_url" content="" />
<meta name="theme-color" content="#ffffff" />
<script type="text/javascript" src="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/1"></script>
</head>
<body class="post-template-default single single-post postid-7137 single-format-standard">
<header>
<div>
<div id="header-bottom">
<div id="header-bottom-left">
<ul><li id="menu-item-7137" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-7137"><a href="/">Главная</a></li>
<li id="menu-item-7137" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-7137"><a href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru">Партнерский сайт</a></li>
<li id="menu-item-7137" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-7137"><a href="https://www.dvsystem.ru/articles/81605-anaboliki-gormon-rosta.html">Как повысить либидо во время гв</a></li>
</ul><a id="header-bottom-mobile-button" class="shiftnav-toggle" data-shiftnav-target="shiftnav-main"><div>Содержимое</div></a>
</div></div></div>
</header>
<div id="main">
<div>
<div id="new-content">
<div class="content-header">
<h1 class="content-title"><span>Либидо у женщин ударение</span ></h1>
<div class="content-author">
<div class="author-image">
<img src="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/ava/7.jpg" width="150" height="150" />
</div>Материал подготовлен 
<div class="author-name">  Мария</div>
<div class="author-social"> 
Опубликовано 2 дня назад
</div></div></div></div>
<div class="content-top">
<div class="left">
<div class="content-excerpt">
<strong>Либидо у женщин ударение - </strong>Красивые фильмы заворачивают сексуальность в обертку образа эдакой кокетливой элегантной леди. На самом деле сексуальность — дикая мощная сила, которая в итоге (если все внутри гармонично) трансформируется в нечто высокое, привлекательное, тонкое. Однако невыплеснутая сила губит все вокруг, в том числе и собственный организм. </div>
<div class="content-toc-wrap">
<a href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/" class="toc-home hide">Главная</a>
<div class="content-toc">
<a href="#opisanie">Что такое Либидо у женщин ударение</a>
<a href="#rezultat">Эффект от применения</a>
<a href="#primenenie">Как применять</a>
<a href="#kak-kupit">Как заказать?</a>
<a href="#otzyvy">Отзывы </a>
</div></div></div>
<div align="left">
<a href='https://behotgirl.nashi-veshi.ru' target='main' onmouseover='document.location.href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru"'><img src="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/go1.png" alt="Либидо у женщин ударение" data-lazy-src="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/go1.png" /></a>
</div>
</div>
<div class="content-bottom content-sidebar">
<div class="content-wrap ">
<div class="post__entry">
<div id="opisanie" class="toc-section">
<h2>Что такое Либидо у женщин ударение</h2>
<p>Также на сексуальную энергию может повлиять материнство. Дети от года до 13 лет требуют самого пристального внимания мамы, потому остальные сферы ее жизни частенько проседают. Но, пожалуй, самая распространенная причина сокрытия сексуальной энергии называется «я сама». Это случается, когда женщина не верит окружающему миру и окружающим людям, и учится решать все свои проблемы самостоятельно. Плюс, некоторые профессии, свой бизнес требуют решительных поступков. Если не давать время на восстановление и отдых, можно крепко увязнуть в делах и погасить свою женскую сексуальность.</p>
<blockquote class="yellow"><p>Еще одна проблема кроется в том, что многие девушки считают, что у них и вовсе нет никакой сексуальной энергии. Мол, им она просто не дана от природы, хотя утверждение далеко от истины.</p></blockquote>
<div class="wide-image">
<a href='https://behotgirl.nashi-veshi.ru' target='main' onmouseover='document.location.href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru"'><img class="aligncenter size-large wp-image-7137" src="http://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/7.jpg" alt="Либидо у женщин ударение"  /></a>
<div class="caption-hover">Либидо у женщин ударение<span> Повышение либидо у мужчин народными средствами</span></div></div>
<hr class="note-hr" /><div class="note"><span>Важно отметить:</span>
<p>Дело в том что родители, испытывая тревожность и сложности в плане сексуального воспитания, нередко выбирают стратегию «страха и запрета». И хотя вы уже давно выросли и эти установки для вас неактуальны, все же именно они заставляют вас, например, выключать свет во время сексуальных отношений со своим постоянным партнером или зажмуривать глаза и желать быстрого окончания того, что все почему-то называют «занятием любовью». <a title="Как повысить либидо во время гв" href="https://www.dvsystem.ru/articles/81605-anaboliki-gormon-rosta.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Как повысить либидо во время гв</a>, <a title="Повышение либидо у мужчин народными средствами" href="http://argus-i.com.ua/uploads/anabolicheskii_kompleks_iuzhnyi_3896.xml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Повышение либидо у мужчин народными средствами</a>, <a title="Как повысить либидо женщине после 60 лет" href="http://everestlodgelukla.com/userfiles/dlia_povysheniia_libido_u_zhenshchin_chto_kupit_v_apteke-944.xml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Как повысить либидо женщине после 60 лет</a>, <a title="Как поднять либидо после кок" href="http://www.osir.sobotka.pl/userfiles/ant_king_simulation_8600.xml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Как поднять либидо после кок</a>.</p>
</div>
<p>Природой запрограммирован быстрый способ раскрытия сексуальности, и связан он с гормонами, которые вырабатываются в ответ на привлекающий вас объект противоположного пола. Этот период в нашей культуре называют влюбленностью, любовью. Но вся проблема в том, что способность вырабатывать эти гормоны ограничена по времени – максимум 30 месяцев. С точки зрения естественного отбора именно этот срок необходим для рождения, подрастания потомства и возможности самостоятельного функционирования матери. Если же говорить о жизни в современном обществе, то человеку необходимо понимать, что гормональные влюбленности необходимы для тренировок и запуска парных отношений в юности, однако не годятся для осознанного развития сексуальности и раскрытия своего сексуального потенциала в более зрелом возрасте. Если вы действительно заинтересованы в раскрытии себя, улучшении отношений с партнером и изменений своей жизни на всех уровнях, то вам придется работать над собой и менять себя и привычные шаблоны своего поведения. </p>
<div class="colonizator_wrap-style colonizator_count_3"><div class="col-colonizator_wrap-style"><a href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru"><img class="aligncenter size-large wp-image-7137" src="http://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/7.jpg" alt="" /></a></div></div>
</div>
<div id="rezultat" class="toc-section">
<h2>Эффект от применения</h2>
<p>Природой запрограммирован быстрый способ раскрытия сексуальности, и связан он с гормонами, которые вырабатываются в ответ на привлекающий вас объект противоположного пола. Этот период в нашей культуре называют влюбленностью, любовью. Но вся проблема в том, что способность вырабатывать эти гормоны ограничена по времени – максимум 30 месяцев. С точки зрения естественного отбора именно этот срок необходим для рождения, подрастания потомства и возможности самостоятельного функционирования матери. Если же говорить о жизни в современном обществе, то человеку необходимо понимать, что гормональные влюбленности необходимы для тренировок и запуска парных отношений в юности, однако не годятся для осознанного развития сексуальности и раскрытия своего сексуального потенциала в более зрелом возрасте. Если вы действительно заинтересованы в раскрытии себя, улучшении отношений с партнером и изменений своей жизни на всех уровнях, то вам придется работать над собой и менять себя и привычные шаблоны своего поведения.  Несмотря на то, что мы живем в 21 веке, говорить открыто и без стеснения о сексуальности до сих пор не принято. А ведь на самом деле большинство из нас даже трактует это слово неправильно. Женщине важно понимать саму его суть, уметь принимать свою сексуальность и гармонично с ней сосуществовать. От этого зависит не только самооценка и уровень успеха у мужчин, но также физическое и психологическое здоровье.</p><p>ЛИБИДО, неизм.; ср. [лат. libido - влечение, желание] Половое влечение к лицу противоположного пола. Русское словесное ударение. ЛИБИДО — (от лат. libido страсть) бессознательное сексуальное влечение, в более общем плане влечение к жизни и ее обнаружениям, близкое к платоновскому Эросу. Понятие Л. многозначно: это и желание, и влечение, и стремление. Что такое ЛИБИДО? нескл.(в психологии и физиологии: половое влечение)Сведения о происхождении слова:Слово происходит от латинского libido ‘желание, стремление и сохраняет ударение языка-источника.Узелок на память:ли. Полный фонетический разбор слова либидо; указывается ударение, прозношение, транскрипция, кол-во звуков, букв, слогов. Фонетический словарь русского языка по состоянию на 22.06.2019 насчитывает 2194072 словарных статей. Перейти к поиску Русский. ли-би-до. 1. физиол., сексол. сексуальное желание, половое влечение, половой инстинкт ◆ От того, насколько сильно или слабо наше либидо, зависит сексуальная жизнь человека. Болгарский. либидо. Где ударение в слове Либидо Как правильно пишется слово razbiraem-slovo.ru. Слово либидо правильно пишется как либидо, с ударением на гласную - и (2-ой слог). Ударение в слове либидо падает на четвертую букву . Постарайтесь запомнить это, чтобы избавиться от неправильного произношения и обогатить тем самым свою устную речь. Вы находитесь на странице слова либидо. Ударение в слове либидо. либидо — ударение падает на 2-й слог. От Пиаже до наших дней, 2001. У мужчин это может привести к развитию женской формы груди, снижению либидо вследствие нарушения обмена половых гормонов. </p>
<p><strong>Либидо у женщин ударение</strong>. Красивые фильмы заворачивают сексуальность в обертку образа эдакой кокетливой элегантной леди. На самом деле сексуальность — дикая мощная сила, которая в итоге (если все внутри гармонично) трансформируется в нечто высокое, привлекательное, тонкое. Однако невыплеснутая сила губит все вокруг, в том числе и собственный организм.</p>
<hr class="note-hr" /><div class="note"><span>Важно знать:</span>
<p><a href="http://belosnezhkaltd.ru/upload/ekstender_uvelichitel_penisa_2366.xml">Либидо у женщин лечение</a>, <a href="http://www.e-skala.pl/userfiles/v_kakoi_klinike_uvelichit_chlen_4908.xml">Став сексуальный канал</a> Либидо у мужчин причины</p>
</div>
<p>Тестостерон и организм женщины. Как уже было сказано выше, тестостерон – это неотъемлемая часть женского организма. Тестостерон отвечает за развитие мужских половых признаков, за плотность и интенсивность роста волосяного покрова на теле, за либидо,. Известно, что тестостерон повышает половое влечение между людьми. После полового созревания это количество увеличивается до 70. Тестостерон у женщин в норме. У женщин производство гормона происходит из холестерина в яичниках, надпочечниках, жировой ткани, головном мозге. Снижение концентрации гормона происходит после менопаузы. Усиливается либидо, возможно агрессивное поведение. Чтобы повысить уровень биологически доступного тестостерона, необходимо лечить патологию, вызвавшую его нехватку. Значение тестостерона для женщин, чем опасно снижение, как повысить естественными способами. тусклостью и выпадением волос; пониженными половым влечением и либидо. Повысить тестостерон у женщин, особенно после 40 лет, является очень важной задачей для прекрасной части. При пониженном тестостероне у женщин после 50 лет могут возникать Допустимое количество гормона устанавливают согласно возрасту – от 0,12 до 3,1 до 40 лет, от 0,2 до 2,6 до 59 лет, норма тестостерона у женщин старше 60 лет норма – от 0,12 до 1,7. Анализ проводится на основании сдачи крови из вены пациентки. Для получения. Как повысить тестостерон и какие продукты помогают. Нормальные показатели тестостерона у мужчин, женщин и детей. у мальчиков до 18 лет концентрация гормона в крови составляет от 0,2 нмоль/л до 37,67 нмоль/л. Нередко низкий тестостерон обнаруживают у мужчин, которые отмечают снижение либидо. Проверить уровень тестостерона необходимо также. Зачем женскому организму тестостерон и как повысить его уровень?. Обычно их назначают для контрацепции или снижения побочных эффектов, которые возникают у женщин при климаксе. Полезными продуктами для повышения уровня тестостерона у женщин станут. Как мужчине повысить тестостерон после 50 лет? Стаж 12+ лет. Принимает в Университетской клинике. Стоимость приема 2000 руб. Тестостерон и его влияние на либидо. Уровень андрогенов у женщин. Наиболее известное исследование было сделано Б. Шервином, который изучал настроение, память и либидо у женщин до и после хирургической овариэктомии. Еще статьи. Предыдущая записьАндрогенизация – повышенный уровень андрогенов в организме женщины. Следующая записьБоль в суставах. Согласно исследованиям, до 10 % мужчин в возрасте 40 лет имеют сниженное сексуальное желание, а в возрасте старше 70 лет таких мужчин около 80 % [1]. У женщин либидо может снизиться как до, так и после менопаузы, но. В большей степени на формирование либидо у мужчин и женщин влияет тестостерон. У женщин моложе 50 лет: снижение общего тестостерона ниже 0,9 нмоль/л. Кроме того, женщины испытывают низкий уровень эстрогена сразу после родов, а также во время кормления грудью. Это естественное состояние для всех женщин в возрасте от 40 до 55 лет. низкий уровень ЛПВП — хорошего холестерина; повышенные триглицериды. В период менопаузы у женщин наблюдается снижение уровня тестостерона. НО увы, стресс современной цивилизации часто приводит к тому, что уже после 40 лет, а у кого- то из женщин и раньше, выработка андрогенов в надпочечниках резко начинает падать, достигая пика снижения в менопаузу. </p>
</div>
<div id="primenenie" class="toc-section">
<h2>Назначение</h2>
<div class="wide-image">
<a href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru"><img class="aligncenter size-large wp-image-7137" src="http://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/8.jpg" alt="Заказать Либидо у женщин ударение" /></a>
<div class="caption-hover">Назначение Либидо у женщин ударение<span>Также на сексуальную энергию может повлиять материнство. Дети от года до 13 лет требуют самого пристального внимания мамы, потому остальные сферы ее жизни частенько проседают. Но, пожалуй, самая распространенная причина сокрытия сексуальной энергии называется «я сама». Это случается, когда женщина не верит окружающему миру и окружающим людям, и учится решать все свои проблемы самостоятельно. Плюс, некоторые профессии, свой бизнес требуют решительных поступков. Если не давать время на восстановление и отдых, можно крепко увязнуть в делах и погасить свою женскую сексуальность.</span></div></div>
<h3 data-i="4">После родов пропало либидо у женщин</h3>
<p>Поэтому с жалобами на снижение либидо сталкиваются врачи разных специальностей. У женщин либидо может снизиться как до, так и после менопаузы, но частота этой патологии, скорее всего, также связана с возрастом. Другие гормональные причины. Фригидность: причины появления, симптомы, диагностика и способы лечения. Под фригидностью (от лат. frigidus – холодный) понимают снижение, отсутствие или потерю полового влечения (либидо). Выделяют 4 степени проявления симптомов фригидности у женщин. Либидо у женщин исчезает или снижается при повышенной секреции пролактина гипофизом, нарушении эндокринной функции. Причины снижения либидо у женщин. Многие общие болезни, которые затрагивают выработку гормонов, нервную регуляцию и кровоснабжение органов, влияют на уровень либидо Отсутствие полового влечения у женщин часто вызывается общими, эндокринными заболеваниями, переживаниями, стрессом, гормональными нарушениями. После выявления причин резкого снижения либидо у женщин назначается диагностика. Диагноз ставится на основании клинического. Диагностика причины низкого либидо у женщин - с чего начать? ‍ Какой врач лечит низкое либидо у женщин. Что включить в диагностику низкого либидо у женщин. +7 (812) 646-47-13. Причины снижения либидо. Гормональные сдвиги являются общей причиной низкого либидо у женщин. Люди всех полов могут испытывать снижение либидо в ответ на понижение уровня эстрогена, прогестерона и тестостерона, причем главным подозреваемым. Рассмотрим 3 медицинские причины, почему женщина не хочет секса. Снижение либидо. Так мы подошли ко второй причине отказа от секса, о которой женщинам бывает неловко говорить, поэтому придумываются всевозможные отговорки. Сниженное либидо у женщин в 90% случаев — это сочетание психических и физических факторов. Из практики в 90% случаев причины сниженного либидо — это первые 5 пунктов, и гораздо реже — какие-то реальные проблемы со здоровьем. Варианты лечения, в зависимости от причины. Причины снижения либидо у женщины. Физиологические причины. Изменения гормонального баланса Гормон, отвечающий за наличие полового влечения как у женщин, так и у мужчин, – мужской половой гормон тестостерон. </p>
<p><strong>Похожие вопросы:</strong></p>
<ol>
<li>Как повысить либидо во время гв.</li>
<li>Повышение либидо у мужчин народными средствами.</li>
<li>Как повысить либидо женщине после 60 лет.</li>
<li>Как поднять либидо после кок.</li>
<li>Либидо у женщин лечение.</li>
<li><a href="http://blog.itgroup.org.ua/images/tmp/1667917018_libido_u_zhenshchin_chto_eto_fotografii2193.xml">Либидо у мужчин причины</a>.</li>
<li><a href="">После родов пропало либидо у женщин</a>.</li>
</ol>
<hr class="note-hr" /><div class="note"><span>Применение Либидо у женщин ударение:</span>
<p>Изучите интрукцию к средству</p>
</div>
<blockquote><p>Танец — то, что всегда помогает раскрепоститься и узнать свое тело получше. Можно записаться в студию танго, бачаты или сальсы, хип-хопа, бэлли дэнса. Новые знания, новые друзья и новые ритмы никогда не помешают. Но если стеснение пока что велико, всегда можно выделить вечер-другой, чтобы дома, в спокойной обстановке потанцевать перед зеркалом.</p></blockquote>
<div id="kak-kupit" class="toc-section">
<h2 data-i="8">Где купить?</h2>
<p>Заполните форму для консультации и заказа Либидо у женщин ударение. Оператор уточнит у вас все детали и мы отправим ваш заказ. Через 2-10 дней Вы получите заказ и оплатите её при получении.</p>
<p><b>Либидо у женщин ударение</b>. Либидо у женщин ударение. Отзывы, инструкция по применению, состав и свойства. </p>
<a href='https://behotgirl.nashi-veshi.ru' target='main' onmouseover='document.location.href="https://behotgirl.nashi-veshi.ru"'><img src="https://behotgirl.nashi-veshi.ru/img/go2.png" alt="Либидо у женщин ударение" /></a>
</div>
<div id="otzyvy" class="toc-section">
<h2 data-i="9">Отзывы </h2>
<div id="wn_faq"><div class="wn_faq_item wn_faq_item_active">
<div class="wn_faq_q"><strong>Милена</strong></div>
<div class="wn_faq_a"><p>Еще одна проблема кроется в том, что многие девушки считают, что у них и вовсе нет никакой сексуальной энергии. Мол, им она просто не дана от природы, хотя утверждение далеко от истины.</p>
</div></div><div class="wn_faq_item"><div class="wn_faq_q"><strong>Мария</strong></div>
<div class="wn_faq_a"><p>Дело в том что родители, испытывая тревожность и сложности в плане сексуального воспитания, нередко выбирают стратегию «страха и запрета». И хотя вы уже давно выросли и эти установки для вас неактуальны, все же именно они заставляют вас, например, выключать свет во время сексуальных отношений со своим постоянным партнером или зажмуривать глаза и желать быстрого окончания того, что все почему-то называют «занятием любовью».</p>
</div></div><div class="wn_faq_item"><div class="wn_faq_q"><strong>Мария</strong></div>
<div class="wn_faq_a"><p>Поэтому с жалобами на снижение либидо сталкиваются врачи разных специальностей. У женщин либидо может снизиться как до, так и после менопаузы, но частота этой патологии, скорее всего, также связана с возрастом. Другие гормональные причины: Снижение. Снижение либидо у женщин встречается достаточно часто и не всегда связано с медицинскими отклонениями. Сексуальное влечение зависит от уровня женских половых гормонов, преимущественно эстрогена и тестостерона. Мужская фригидность, как и женская, — это снижение потребности в сексе, отсутствие сексуального влечения. первичная фригидность – половое влечение не возникало у женщины ни разу в жизни. Либидо у женщин исчезает или снижается при повышенной секреции пролактина гипофизом. Увеличение объема влагалища может наблюдаться у женщин при снижении тонуса мышц влагалища, что происходит после родов, в результате. Гормональные сдвиги являются общей причиной низкого либидо у женщин. Люди всех полов могут испытывать снижение либидо в ответ на понижение уровня эстрогена, прогестерона и тестостерона, причем главным подозреваемым является низкий уровень тестостерона. Потеря либидо у женщин ведет к тому, что в органах малого таза появляются застои, регулярная половая жизнь нарушается. Снижение женского либидо грозит даже семейными конфликтами и разводами. Снизить женское либидо может гормон пролактин, отвечающий за развитие молочных желез и наличие молока при грудном вскармливании. Пролактин выступает в качестве антагониста половых гормонов, снижая их выработку. Диагностика причины низкого либидо у женщин - с чего начать? ‍ Какой врач лечит низкое либидо у женщин. Что включить в диагностику низкого либидо у женщин. +7 (812) 646-47-13. Фригидность – это снижение либидо, полное отсутствие интереса к сексу. Возбуждение не наступает даже в откровенные моменты. У некоторых проявляются болезненные ощущения после полового акта или во время него. Аномальное повышение либидо у лиц женского пола носит название нимфомании, а у мужчин – сатириазиса. Причины сниженного либидо. У женщин снижение либидо и фригидность могут быть спровоцированы следующими факторами: Гормональные нарушения. Физиологические и психологические причины снижения либидо у женщины. Врачи нашей клиники помогут установить истинную причину снижения сексуального желания и назначат необходимую терапию. </p>
</div></div><div class="wn_faq_item"><div class="wn_faq_q"><strong>Ольга</strong></div>
<div class="wn_faq_a"><p>Природой запрограммирован быстрый способ раскрытия сексуальности, и связан он с гормонами, которые вырабатываются в ответ на привлекающий вас объект противоположного пола. Этот период в нашей культуре называют влюбленностью, любовью. Но вся проблема в том, что способность вырабатывать эти гормоны ограничена по времени – максимум 30 месяцев. С точки зрения естественного отбора именно этот срок необходим для рождения, подрастания потомства и возможности самостоятельного функционирования матери. Если же говорить о жизни в современном обществе, то человеку необходимо понимать, что гормональные влюбленности необходимы для тренировок и запуска парных отношений в юности, однако не годятся для осознанного развития сексуальности и раскрытия своего сексуального потенциала в более зрелом возрасте. Если вы действительно заинтересованы в раскрытии себя, улучшении отношений с партнером и изменений своей жизни на всех уровнях, то вам придется работать над собой и менять себя и привычные шаблоны своего поведения. </p>
</div></div></div></div>
<div id="video" class="toc-section">
<h2>Видео о Либидо у женщин ударение</h2>
<div class="colonizator_wrap-style colonizator_count_2"><div class="col-colonizator_wrap-style">
<div class="post__video"><iframe width='560' height='315' src='https://www.youtube.com/embed/-z-UFDv0N7s'></iframe></div>
</div>
</div>
</div></div></div></div></div></div>
<footer id="footer-stop">
<div><div id="footer1"><div id="footer11">
<a id="footer11-logo" href="/"></a></div>
<div id="footer12">
<div id="footer12-text">© 2023 – Либидо у женщин ударение<br/>
<a href="http://donghohungtien.com/upload/images/242-11-14-2022.xml">sitemap</a>
</div>
<div id="footer12-soc">
</div></div>
<div id="footer14">
<form class="search" method="get" action="/">
<input type="text" name="s" placeholder="Найти на сайте" value="" />
<button type="submit" aria-label="Найти"></button>
</form>
</div>
</div>
<div id="footer2">
<div id="footer21">
<div>Нашли ошибку в тексте:</div>
<div>Выделите её и нажмите <span>Ctrl + Enter</span></div>
</div>
<div id="footer22"> </div>
<div id="footer23"> </div>
</div>
</div>
</footer></div>
</body>
</html>